咁樣係咪即係無機？

是咁的，最近有個同事請假幾日，咁就有另一間鋪既同事黎幫手，點知，竟然黎左個靚女 毒撚既我咁就緊係好緊張啦，口疾疾咁，但佢都好nice，全日都笑面迎人，完全feel唔到佢覺得我奇怪 夜晚果陣，我想拎佢電話，但係我驚太直接會比佢拒絕，於是，我同佢講我唔知部電話放左喺邊，想借佢電話打一打 佢答我: 果度有電話 （指住鋪頭部電話）屌，咁我係咪無機喇

係

柒到一個點

佢24號仲會黎多一日，可以點做

有無計

好癈，直接抄牌啦

我緊口疾疾，成個痴漢咁 同埋如果問，係咪: xx，我想要你電話 ？

果邊咪有電話亭囉

人地大撚把仔揀，靚仔過你又有，大隻過你又有，你都係算吧啦

屌你

好直接

屌，喂個電話黎阿(直接遞比佢)

有圖先諗到嘢幫你。

邊會有人想比一個識唔夠幾日既人無啦啦用自己電話
同埋
你都係算啦
靚女佢唔慌無仔

有無d溫和少少既？聽講佢18都未到，而且係勤力讀書果隻

毒撚最忌係咩？

ching你個名

姐係我個方法好柒

我都想有

自信

溫和d只會顯得你好撚毒，雖然你係
其實你點問都一9樣，佢想比，你點問都會比

咁cut左個屌字啦